咩話40比0

聽錯原來係羅馬3:0炒巴塞